垃圾車季尾討論區 :) (認真討論)

總結車仔幾個大問題：

1. 個閪女人係到，大老細繼續唔會bump錢買勁嘅人，轉會窗就完先買返幾個2,3線兵尼用。

2. 長期換教練，無固定陣式/踢法/style 。

3. 球隊無精神領袖，重要時刻無人企出尼，落後就繼續9下9下咁。

4. 後備陣容薄弱，深度不足，無plan b ，被人睇穿哂踢法就玩完。

5. 343又無兩個好嘅中場中，352又無創造力，要轉返4後衛陣式。

6. 球員狀態飄忽，例如法比，摩西斯個d時好時壞，天神又會自爆下。

個人認為球隊要大執，又假設夏神，古圖斯都留嘅話：

兩個龍，天神，魯迪加，Azp ，阿朗素，Emerson ，簡迪，夏神，Giround ，莫拉達。(巴克利同巴卡要諗諗)

收返Mason Mount , RLC , Zouma

大家覺得買咩人啱車仔？

push